江澤民同習近平, 分別不大

同樣係共產黨歷屎上最大貪官
江澤民就以割地求和為主
習近平就以派錢求和為主
不要分那麼細, 大家都是東亞病夫, 都是為了生存自保出賣中華人民的利益

江澤民就單純奶俄羅斯屎眼
習近平就奶撚晒俄羅斯同美國屎眼
果然地上最強

去一轉中國就有2500億美金, DONALD TRUMP USA

江澤民縱容貪污
習近平係愛權姐

你老母係女人